南亞手足彈營有藍絲 一句講曬 割定唔割?

核爆都唔割

同我起撚左個南竇佢

唔割

咩都唔割

block

blocked

不推文回覆

美國都有人奶共啦

五毛狗新風向 spin落南亞人

on9

南亞都有黃。係同藍絲割，唔係同南亞割。

G 持

點解要同南割

香港人夠好多藍絲，你割唔割

無割香港人呀

死都唔割，只要係同路人，唔會理佢係唔係南亞